佔領金紫荊廣場團體訴求：無條件釋放劉曉波 香港市民要真普選

【直播】佔領金紫荊清場！警拘30人涉妨礙公眾使用雕像

示威者留守黑紫荊宣言全文

前天晨光來到，我們用黑布網罩金紫荊雕像，銅雕沒有搖動，它的虛偽卻不可再閃耀。謊言被撕破，我們方可在凋謝中掙扎與重生。今夜，我們在習近平訪港前夕，將再次遮蓋雕像虛妄的金光，並堅決留守，在黑紫荊廣場等待新的晨光。我們呼籲香港人來援，前往廣場一同留守！

主權移交二十年來，香港市民受盡欺壓，貧無立錐 : 不僅是經濟民生上的貧困，更是政治權利上的貧弱。在中國大陸，追求民主自由者如劉曉波，更是歷盡磨難，中共竟以十年牢獄，間接殺死一名諾貝爾和平獎得主，實在無法無天。在中共專權之下，莫不是悲苦的自由靈魂。

為此我們必須再次走在抗爭的路上，與當權者二十年來的不公不義對抗。絕不讓習近平及其權貴爪牙，粉飾太平，在香港的土地上，慶祝中港人民的苦難！

讓我們在黑紫荊廣場集結！撤回人大八三一決定！落實真正普選！立即釋放劉曉波！

香港眾志、社民連、人民力量、大專政關
2017年6月28日

回帶

講來講去 咪又係：
支持民主回歸
建設民主中國

突發